私有hotelCtrl项目

重新从gitlab上clone代码运行报错问题解决方案
1、首先删除package-lock.json文件和yarn.lock
2、运行npm i
3、运行npm run addDev
4、运行npm run ios可能出现以下两条错误的解决方案：
configure: error: in `/Users/wangzhi/Downloads/hotel/private/hotelCtrl/node_modules/react-native/third-party/glog-0.3.4':
configure: error: C compiler cannot create executables
1、cd ./node_modules/react-native/third-party/glog-0.3.4 
2、../../scripts/ios-configure-glog.sh
运行npm run ios出现下面的错误的信息解决方案：
error: Build input file cannot be found: '/Users/wangzhi/Downloads/hotel/private/hotelCtrl/node_modules/react-native/Libraries/WebSocket/libfishhook.a'
1、xcode打开iOS目录下的hotelCtrl.xcodeproj
2、选择Libraries下的RCTWebSocket.xcodeproj
3、选择中间TARGETS下的RCTWebSocket
4、点击右边的Link Binary with Libraries
5、删除原有的libfishhook.a
6、添加新的libfishhook.a
